有冇手足今年唔撚交稅？

諗起今年仲要交幾萬蚊說俾政府
唔交會點？

銀行戶口/僱主扣

冇用既,除非你依家辭職搵份現兜兜既工

都未收到稅單

唔交稅會係你份糧到扣
用1蚊交稅大法仲好啦
你交左佢地都冇得收

話時話今年稅單咁耐都未有既

我都未有

Same

捐比好鄰舍扣稅啦

唔交

仲未收到

今年本來有減稅方案
但係立法會到依家都未審到到減稅個方案
所以唔出得稅單....好似係

same

講真 無論點 都彈番佢轉頭 話佢計錯數先

其實我就已經唔喺香港
我就想將啲錢全部轉走晒
一蚊都唔撚比佢

但係咁樣會唔會比香港通緝

月頭通過左，
刊憲之後就出得稅單

最嚴重會禁制你出境